點解政總3-4pm 同太古廣場5-8pm冇直播同影片?

屌你老母 一到夜晚多記者 D黑警即刻扮和平 咩都冇做
一冇記者就有咁暴力得咁暴力
聽朋友講太古廣場5-8pm 起碼放左20粒煙霧彈
政總3-4pm 都放左10幾粒煙霧彈
同埋依D時候通常係冇議員
點解好似好多畫面都冇公開到???????

我上now同香港電台 好似停哂

我真係嬲到喊曬出來

有朋友影左既 快D SHARE出來

點解依D 關鍵時刻係冇記者????

有冇在場人士

聽朋友講太古廣場5-8pm 起碼放左20粒煙霧彈
政總3-4pm 都放左10幾粒煙霧彈

依家個場多記者 黑警係到做緊戲
之前D片呢???????????????????????????

屌你老母 快D出來